黑警撚夠膽係美國領土出胡椒同拉人咩

所以大家唔洗驚會比人拉，快啲出去

你爬到入去先講啦

你肯定唔係果到啲人報警?

所以出撚晒dv拍人樣

星期日夜晚有人返工？
勞改狗諗野唔撚用腦

無人返工咁為咩而去？

gogogo

但會影人秋後算帳，記得載口罩

Pish